中美角力｜傳美國通過撥款近150億元 移除中興、華為設備

美國進一步將制裁中興（763）及華為的障礙移除，《路透》引述消息人士透露，美國國會議員將批准19億美元（148.2億港元）資助，以移除美國政府所稱，對國家安土構成威脅的電信網絡備的計劃。有關計劃屬於年終支出法案及疫情援助法案的一部份。中興股價今早跌3%，報18.7元。

GDP gogogo

加支那關稅補貼

法國繼續奶，馬卡龍中招都要奶

Push

投資到先講

批成百五億 真係推緊the clean network
華為要收皮了